[I/A] DQ Walk 毅行者鬥惡龍 (1)

由於本人係日文苦手(n5都無), 所以唔會寫攻略, 純粹吹水輕鬆玩
(今個星期五switch 又有zelda 玩….)

為免太張揚搞串party令大家都無得玩, 比較建議用五重加密

要vpn?

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
唔好亂改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

極不專業VPN 速度測試 (WIFI)
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

唔洗VPN架，用Fake Gps 就得
[

iOS 要JB
我用Andriod

ios 唔jb唔連電腦係咪睇唔到怪爬哂文都無fake gps app用到

係
換Andriod 啦Ios

希望會出中文版
好撚想玩

IOS上有個叫fake gps location嘅APP,唔知用唔用到呢?

用唔到
IOS果時真係FAKE既

冇咩可能

Oh⋯⋯
咁我今晚返去攞部舊samsung研究下先，
剛剛見夠石單抽出彩都想繼續玩下

BTW VPN 課左幾多
下次可能夾錢

想玩玩唔到...ios

玩住STORY MODE先

裝左, Allow 左
佢connecting 會斷我wifi .... 奇怪...

一般斷你 wifi 跟住連好 vpn 之後會再自己連返 wifi

會唔會係因為我部電話無SIM, 所以斷左wifi 就真正無network

有無可能唔斷wifi?

vpn 唔係重點
唔洗VPN都玩到
巴打小心比人用黎做其他野